有冇人好想上車

但好似永遠都追唔到樓價咁 我驚我儲一世都儲唔到首期 永遠同屋企人困喺間公屋度 成世都唔駛諗結婚

好驚如果真係攬炒嘅時候 我會唔夠錢上車 到儲夠嘅時候 樓價又升番

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

呃咩

唔好再煩住人哋

你貼出嚟俾大家睇 我就同你講個真相出嚟

好l想

stickers 好cutecute

其實點解你咁想sendmsg 比我

你唔係話我就係1991咩

你係咪想影你jj比我睇咋其實

咁做咩咁想同我私chat 我對男人冇興趣

真係唔好影 ok?

可能時機就快到
上左車再講返俾大家知

真係飛機

係

仲有你點會覺得我係差佬

捉到鹿都唔識脫角

真係唔明?

想中六合彩

有公屋仲想點啊大佬

大把家庭比緊皮幾2皮幾租屋，基本生活都成問題

你都on9

近期唔見波奶魔魔

BAM左條友撐到行送中法

而家要喺香港買樓，首先你要有樓

買大西北先，邊度平就買邊度，唔好理佢遠唔遠，到時上左車先，遲下樓價升先換樓

當你有阿哥細佬你就唔會咁講 好條毛咩住公屋 得嗰兩間房 老豆老母一間 阿哥細佬已經要上下隔床 似啲結婚係咪要老婆同你一齊訓下格床 阿哥聽著你哋扑嘢 join埋一份呀屌你老母臭閪

答咗la

遲啲